藍絲無恥 點解國際傳媒唔覺得一回事

我有啲野諗唔明
我地做每一樣野，總有人走出黎，話咁樣唔好睇
俾國際傳媒影到，或者驚到時佢地喺外國唔知講咩

黑警胡作非為都算國際媒體有講過
之但係
藍絲呢？藍絲班人咁耐以黎做嘅野，
國際輿論係點？都係幾句報導完就算？

咁點解我地掟吓野 變吓魔法
次次都有人話國際輿論會轉向？

點解永遠係我地受欺壓嗰陣
欺壓嗰一方好似無乜後果
但係我地只要唔係聖人
就會俾人針對住？

試吓如果係我地拎𠝹刀亂咁舞？
試吓如果係我地斬人？
肯定唔會好似班藍絲咁做完無後果 國際社會無視

點解個世界咁痴線嘅?

因為手足門是站在道德高地去抗爭，而藍絲不是，所以本來就是不對等的。

美國騷亂搶掠你會擺幾多篇幅報道
黃背心幾慘烈你又花幾多時間去關注
唔係自己地方咁梗係唔多關注

同埋外媒係無跟得咁貼做live
黑社會周街打人佢哋唔會收到風
就算係本地媒體
都唔係間間趕得切去現場

所以連國際傳媒都包容藍絲
如果係咁，無恥真係好

定係我地一直都誤判國際傳媒嘅反應
查實就算我地同藍絲一樣，都無我地諗到咁嚴重

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

因為呢d野根本少事
其他國家暴力你又味係冇咩理

唔係包容藍絲，而係對呢啲事唔會有太大反彈
係一場反政府運動甚至革命期間，親政府支持者對抗示威者時用上暴力，都好正常，因為佢哋都係特權階級
外媒會比較著重政府或軍警點樣濫用權力，因為監察政權係好重要，相比之下啲低級爪牙無咁搶眼